［丁丁插欣直求救］setup唔到ASUS router

小弟買咗Ac86u諗住setup
點知喺個app到log in佢話我connection failed
諗住喺mac到入佢說明書個網址又入唔撚到
求各位幫幫小弟

reset

Hard reset都唔得...

屌⋯⋯你點都影幾張相上嚟睇下下話

硬件傳心師呀？

你首先知個router ip 係幾多 192.168.1.1 ？

asus
netgear

你做左第一次setup 整左account未?

插完線 一開browser應該就直接彈你去router setting

知啦，入唔到

子龍任務

佢派左咩IP 俾你? 定係佢本身派唔到?

拎張單出嚟，睇吓邊間買去整啦，basco 同漢科換新好過啦，係道紙上談兵有乜用

見到都係呢個IP，其實係咪Mac 機入唔到，我入佢條link 又唔得，入IP又唔得屌
裝埋個device discovery 又話我subnet mask唔一樣，睇番明明一樣屌

聽日換啦

你邊度買㗎，唔同舖頭用唔同代理商

你條乜link,
你個mac 機個ip address 個gateway ip係乜，打個個ip試吓

等等,JJ插欣圖呢

我嗰個係basco聽日打去問下佢點搞

條lin說明書俾
今晚試打gateway ip試試先，我琴晚乜鳩都打哂入去都係唔得

巴打唔好咁重口味

你係女，大把網友上去屋企set

LAN線有冇插錯port?
電腦係咪直插router?
唔好插出街條線先,淨插電腦SET好ROUTER先插WAN

Mac機插唔到lan線

不了

moto

你無線config 個router?....

用app又唔得，打ip又唔得....

try 192.168.0.1

謝巴打

你有冇連啱個WiFi
如果唔係你錯曬所有ip subnet gw

係個router嘅wifi嚟

樓主係咪連呢個畫面都入唔到？

冇錯！點解

俾返個router人啦

蝦蝦蝦

admin、admin入唔到？
試下轉瀏覽器開，有時用chrome會on99入唔到

屌，我知咩事，又硬件傳心

用safari 開㗎啦已經....
App入就話connection failed dklm

password 應該印係router 機底或者說明書 揾下

cap個app screen 黎睇睇，最好有埋你部mac 既 ip, sub-net mask

要今晚先搞到，唔該巴打先

佢default 就係admin admin但我有啲懷疑俾人用過...
因為彈出嚟話部嘢configured before

你唔係話hard reset 咗咩

Hard reset 咗都係咁....

會唔會係未reset成功 reset係唔會有任何野留低
如果reset唔到 就要返廠換過隻

子龍任